見到日本啲樓cheap到要送畀人求人去住就覺得心寒，驚香港步後塵

香港樓市遲早跌到呢個地步

如果供緊既係幾驚.

快d跌

咪傻啦 根本環境好唔同
香港係剛需

點解要用日本黎比？完全唔岩scale，無論人口密度，土地需求都好唔同

好似話死咗傳俾下一代要交重稅

東京都奧多摩市

咪玩啦 強國咁撚多人落黎
香港啲樓一早過曬香港本地需求啦

係正面需求

唔使擔心喎 日撚日有大陸喱落嚟投資 一定唔會死得去邊

成日話會爆破嗰啲仆街 疊埋心水返大灣區啦

你都on9
如果有咁平我死都租幾間/買幾間
做雜物房都好

樓主有無真係上網睇架，免費個d通常都係好偏僻，仲有一大堆稅，有無聽過免費先係最貴

近來日本好多特別音樂訊號

依啲用嚟畀100毛整content farm嘩眾取寵就得
日本人都唔係豬，而且近年都有人買日本樓
仲可以賣唔出嘅樓，你自己諗係咩質素啦

除非美國取消香港關係法同埋中共拆中港關口,如果唔係都唔會變到日本咁多空屋嘅,中国窮人都要黎香港㗎